覺唔覺叫Aamir Khan做印度劉華同叫美欺阿根庭沙拿一樣咁戇鳩？

覺
人哋勁劉華咁撚多

真 完全侮辱咗阿米爾罕

真
香港記者不嬲戇鳩

我覺得叫一個人做印度F4膠啲

有咩問題
香港點都高級過印度啦

阿米爾罕會控訴印度社會唔公義
劉華淨識做政府喉舌

填海華

邊有得比

其實係邊個咁叫先？

明明印度tomhanks

所以翻拍阿甘

我都覺似湯漢鄭，華人就似吳彥祖。

斯

重慶李嘉誠

樣似吳彥祖多過牛華